蘋果動段行刑式掃射真係痴鳩線

一米內打橫掃射...係咪痴鳩左線

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

有無片？